有地鐵巴打想擺工嗎？

利申，我唔係，但見到MTR 出關於元朗恐襲的聲明有提良心車長